啤梨晚報即時討論區 (16)

主持 : 啤梨 & 林匡正

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

最正分析每日中午/晚上不定時直播

勁課金曲每逢兩星期一次

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

舊po:
啤梨晚報即時討論區 (15)

啤梨晚報即時討論區 (14）

啤梨晚報即時討論區 (13）

啤梨晚報即時討論區 (12）

啤梨晚報即時討論區 (11)

啤梨晚報即時討論區 (10)

啤梨晚報即時討論區 (9)

啤梨晚報即時討論區 (8)

啤梨晚報即時討論區 (7）

啤梨晚報即時討論區 (6）

啤梨晚報即時討論區 (5)

啤梨晚報即時討論區 (4)

啤梨晚報即時討論區 (2)

啤梨晚報即時討論區

LM

鱷魚加拿大間屋大撚到

樓主，重有三張gif

瑤瑤其實幾多歲？
睇樣似28-9

lm

垃圾

like 32-34

春袋食蝦餃

瑤瑤淨係戴bra開live

冇口罩好樣衰

其實佢係唔係有整過?

失敗嗰隻

明知失敗仲問

有得eat你eat唔eat

蒙頭入閘

世界各地抗爭運動 包括支那 當地軍人警察都唔忍心搞自己人
係香港班死黑警咁無人性

蒙古族公安：「我不抓蒙古人 」中共調動大量外地特警進入南蒙古

香港黑警真係含家產之中嘅含家剷

全世界最撚閪嘅賤種，閪中之閪
衰撚過支那人！衰撚過共產黨！！

X2，下半身交畀我

literally既狗,奴性極重

其實見到佢街站係咁舉紫旗都估到

用国安法個名搞佢，用第二條嚟告
垃撚圾

"直播令人憎恨政府"
講到咁我唔明點解啤梨仲未走

【9.6 九龍遊行】《立場》記者被截查搜袋 《啤梨晚報》被指非認可媒體

有網民今日發起九龍大遊行，多隊防暴警員沿彌敦道巡邏及截查年輕巿民。《立場新聞》記者佩戴記者證在油麻地採訪期間，被警員要求截查及搜袋，約 10 分鐘後獲放行。

另外，在佐敦一帶亦有大量防暴警戒備，又截查市民和穿反光衣的記者。現場傳媒聯絡隊聲稱要「幫你哋搵假記者，等真記者有位影相。」被截查的三名《啤梨晚報》記者指，警方稱他們不是認可媒體，如再發現會控告限聚令。

黑警自行註冊自己做發牌機構

阿東應該要出嚟攞下光環

呃飯食駛唔駛咁搏命

阿東又出現

先知

佢似準備緊

成個台摺得
啤梨年頭仲搬屋

姚冠東隻菠蘿雞做乜九？

有行動次撚次又唔係出去行動 阻九住哂
唔想連直播都聽到佢把聲

講真年頭有幾多人預知2020年咁撚多野發生
我都無預計過幾個月後我就要走佬去英國
本身我下年買左一大堆機票去玩

不過啤梨哥幾難唔走
而家個款似鍾意翻舊帳
隨手拎幾條片都夠拉人

同埋林匡正遲早一次又出事
上年個記者身份都危危乎 實體報又無出到
而家根本只係等有一日正式再被狗拉

租啫，好易走人

佢就係特登賣樓方便隨時走人

其實佢地兩個隨時走得
啤梨直播都講係馬拉有樓 個仔又係個邊
匡正有bc 屋企又有啲錢

瑤瑤都被人拉埋

呢家又冇事

阿東老是常出現~~

佢遲早出事

前幾日又話諗住續租新輝嘅

方哥被捕？

放左

應該都會繼續做嘅

話說

發夢見到巨人直播

狗SS佢話你係大紀元吖嘛

努力搵光環中

珍姐

瑤瑤：我同姚冠東冇事放返，多謝東哥保護同個警察講要去差館一齊去唔可以丟低我。

珍姐正啲

隻傻狗打飛機打到眼殘

好man

不過可惜隻狗冇拉牙東

今日白行

含撚啦姚冠東
快撚D猝死

方哥比人拉左？

方哥

弱智都拉

尊重啦 人哋都係媾唔到女啫
關弱智咩事

今日肯出去已經好過好多人 今次真係對佢改觀

講真依啲就唔好笑呀波仔啦
波仔咁夠膽行出去

20200907
04：20
知名網台節目主持人方哥已確認在秀茂坪警署，律師及林錫添議員辦事處已即時跟進中！

匡正真播時CHATROOM仲有幾個冚家剷猛咁話方哥壯烈犧牲呀俾黑警打鑊甘呀等等等等，屌佢地老母仲毒撚過屌大波MAN

我真係唔知笑點係邊

琴晚呀東唔係車瑤瑤番屋企咩? 中間發生咩事?

chatroom就食屎啦,d admin亂鳩咁bam人
講啲唔啱聽實俾佢bam，唔理係咪5毛

姚冠東4隻狗
得3隻有返工負評你

真係陰功黐左啤梨咁耐都係得三兩友

波仔/方哥已可保釋，辦理手續中，感謝林錫添議員及譚凱邦議員幫忙

尋日全撚部戇鳩濫捕，希望之後個個踢甩冇事

波仔喺警署唔知有無教佢地做野
人地出名唔駛人教

依啲就唔好拎黎搞笑啦，完全笑唔出

杜先你好
你覺得波仔平日嘅行為係出於搞笑
咁對佢係一種傷害

𨳒你老母垃撚圾
想出黎扮聖人手指指話人地點唔啱
點知原來自己一直恥笑緊人地在先
然後話人地出事喇唔好笑人地

香港人仆街冚家鏟唔係無原因
係啦有咩事發生
就鬥快走出黎搶先手指指做判官話呢個唔啱嗰個唔啱

下，咁睇下啤梨今晚開 live會唔會笑鳩波仔囉
啤梨平時都笑方哥，今晚實開咪講佢啦
right？

肥瀝可唔可以收聲
我想聽廣告多過你把撚屌聲
英文又唔撚係好聽又要撚埋把死人講喺度WELCOME EVERYBODY
戇撚鳩聽到我起哂雞皮

屌你老母姚冠東
收工唔睇

熄得

估唔到啤梨講神駒

諗諗吓
不如啤梨晚報一個星期五晚都係姚冠東做 俾個催化劑啤梨哥摺埋個台

林匡正自己做最正分析
反正啲料成日都重覆

唉屌

竟然講神駒係咪走佬

唔聽嚕

唔講真係唔知

佢走乜？走去大灣區？

加速師

難得會講XXXX,有牙東都聽埋佢

屌你老母禮拜一就閪東

公道啲佢暫時冇乜野

Yes

有時鳩爆嗰陣把聲嘈左啲

唔止啲

如果考慮下啲飲酒風花雪月/加長版壹號黃庭部分，咁得閒搵波子強客串吹下水ok既

但論政真係不了，爆咪聲我聽到偏頭痛同埋政見同咁多啤梨聽眾唔同，叫佢上大口玲樹咪算

你係咪都yes架啦

話姚冠東冇問題都係冚家產
唔係弱智都係戇鳩鳩

我唔係傻閪東打手嚟㗎
啤梨今日心情都麻麻
有效壓制住佢亂爆seed

呀東今日普普通通啦廢事做巴士呀嬸係唔係都投訴

呀東今日搞乜
謝哂皮咁既

冇睇

好彩係閪東

重溫都費撚事

究竟點解佢有咁多時間上人哋個台？

今日肥nick唔用深田詠美 用篠田優

啤梨哥呢頭講完黑警蝦道友 到佢講又咪一樣

因為無野做咯
公度講
閪東唔係呢期先上啤梨晚報

好耐之前佢有工返嗰陣
係有試過搵佢上節目
但佢試過甩底添
亦有試過遲大到尾段先見人

毓民

晏就聽最正分析覺得林匡正有啲唔鋸
佢有話橫掂姚冠東咁想上去做節目
佢可以讓位比佢拍啤梨做啤梨晚報
做得唔開心可以唔做 之後就胃痛
連今晚節目都冇做搵東頂

講到咁出

可能佢鳩up
我真心咗

姚冠東咁想上去做節目
咁自己做埋資料搜集先好上去
唔好用林匡正啲料 或者乜準備都無就鳩吹來來去去都係嗰幾句

最好晚晚都有姚冠東
做到有一晚啤梨哥頂唔順打柒佢

咁過癮走去搞破壞丫拿
我支持姚冠東一星期做五晚
我轉睇最正分析算

有講炳哥同配音發展

公道啲講，波子強今日表現算唔錯

原來真係有人夢想做議員

有冇人知鄭松泰其實想點撚樣

我諗佢地都唔知自己定位係乜

國師 熱狗FANS 鄭松泰 王姑娘...明明同一個政黨 但佢地好似各有各政見咁
好多矛盾

明佢反泛民 但老老實實而家已經反到唔係個回事 去到咁我覺得佢真係比人收買左都唔定

區議員同關鍵一席好唔同

支持佢取代林匡正做足五晚

今晚有四海

立法會都明 真心想做區議員真係唔明 underpay 又工時長 隨傳隨到 又要乜鳩都要識 咁想serve個社會其實有其他崗位

牛精文而家去咗邊

如果真係想做區，應該唔好做區議員，攞搞行政同開會嘅時間嚟真係做區好過

立法會係失業人士首選

個罐搖到咚咚聲

仲細，可能過多幾年佢地就冇咁naive/香港嘅環境變到可以從政呢

鱷魚份約唔俾佢上

點解比佢上myradio但啤梨就唔得 有牙齒印？

不嬲都有

咁撚似tvb嘅今時今日仲綁死一個台

但又俾佢做閪東軍師

究竟塔哥畀過乜建言波子強呢

肯定係叫佢上多啲啤梨晚報

叫返林歪上mihk做西城又得
鱷魚

點解又無匡正？

正呀

悼念活動？

將軍澳live

屌CHATROOM有人讚四海好聽過牙東
下幾個留言有人話可唔可以BLOCK 9 D分化撚,例如讚四海>牙東果個

女騎師

笑鳩波子蒙古症

波仔

先後次序問題
本身林匡正係mihk 員工
所以啤梨一分拆嗰吓
其實林匡正係無離開過mihk
只係兩邊走

嗰排我記得惡魚都有提過呢個員工論
有講過林匡正係佢個台嘅員工

四海講邊個

原來大咪同啤梨嘈過

但當日開閪城說事2,沈閪城想搵牙正做拍檔,惡魚極唔想搵牙正喎

記得以前波子強自己搞個節目東評周都係搵匡正

退隱啦，咁嘅局面仲有咩好搞

芒果單嘢麻

我覺得最好聽係四海哥

大咪

學術性好多

隔離嗰啲熱狗改歌好on9 但係又好好笑

因為呢啲錢銀野因財反目真係好戇鳩，其實咪又係生意仔

所以朋友真係唔好講錢，皇帝都變契弟

係，老友嘅話永遠唔好有錢銀轇轕

友情不敵芒果

你又有聽啤梨

大咪都好慘,俾惡魚跣完又俾啤梨跣

其實單野係點

啤梨：水多多的一隻屄～

啤梨父：屌女人求乜啫？求畀人屌得冧咋嘛！

前幾日聽日同啤梨講亂倫果集part six係好左
at least無咁嘈

聽返好耐之前有集講人妖
跟住啤梨爆波子強好呢味嘢

點睇泛民叫大家唔好再咁熱衷國際戰線 無乜用又得罪阿爺(佢地阿爺)
不如大家信任泛民 交香港問題比佢地同中共DEAL好過靠美國

羅冠聰：民主黨的處理手法令我難堪

當初唔係就係泛民搞唔掂逃犯條例 先有二百萬人上街咩？
嗰陣時傾唔掂 何況依家？

美國行埋一邊, 得我地先可以帶領香港人對抗中共

上年已經話班撚樣只係補選單議席都投輸先死番埋大眾到做下戲抗爭 講到尾都係為個位 點知真係咁多人受 甚麼鄺神 毛媽媽當人老母咁拜 家下死曬去邊呀

肯做戲果班都算,有班友連戲都唔肯做

其實好平常

後面有兩個女人互摷緊

支那兵拎埋狼牙棒都唔夠打 高原打交真係講先天條件

好似呢度討論完無耐

我有一個問題
不過唔打出黎了

毓民好波

講野一舊舊永久離開算啦

呢排肥nick咁多野講既

好撚煩條友
撚埋把聲講英文

見大家頂得順搖罐咚
咁佢唔出黎點對得住自己

屌你老母臭閪！

啤梨講到眼濕濕

有冇人用過水多多

我想要水多多
食完勁過三峽大壩

為人父母心

鱷魚串到咁盡 見晒加拿大議員叫人制裁香港狗官 佢都敢返黎香港

榴連月餅真係唔錯 不過迷你就兩啖食哂
美髮素係咪堅有效 想買盒比屋企人

榴連月餅食完個口會唔會好大陣味

自己好鍾意榴連唔覺 但屋企人覺得大（佢都有食）

榴槤月餅溶曬嚟食個口感仲過癮

其實係咪類似榴連麥旋風果嗰榴連醬?

以前喺馬拉試過去專賣榴連啲街邊檔度買左貓山王
諗住拎返酒店拍片 叫佢即開再入落密封膠盒
頂佢個肺 個盒密封 但係搭車拎住都聞到味
返到酒店食完拍完片 入哂啲核落個盒度 掉落廁所垃圾桶
成個廁所都係榴連味

唉，我都對芳芳姐非常失望

關刀、青龍偃月刀、纓槍

正撚仆街撚人黎，成堆ngo當香港人提款機

護苗基金？邊撚到護？

香港人太撚kai太易畀人啅

鱷魚講野其實幾撚盡咁有gimmick 照計應該好多人聽
但唔知點解做極都無乜起色

啲語氣同個樣
問心如果句野一樣
啤梨哥個勢都嬴咗

除咗佢,西瓜頭,享利,jordan,其他主持真係唔掂喎

鱷魚講得仲激進D 但冇啤梨果種激動 似數白欖

Steven都幾好既

但佢講既內容
應該激過快必幾百倍

做你老母中國人

Jordan真係不了，我上星期都講過佢，好多時講嘢空洞，懶係高深咁但其實啲邏輯1999，典型香港仔識幾個terms就去晒脈絡咁亂鳩咁用

Stephen講熱狗以外嘅嘢都OK，起碼佢個底打得好，而至少喺Mihk佢都算係少機會講熱狗嘢，但一返到佢主場卡比嗰度嗰陣就都係一時時

屌那星今晚又唔駛聽了

正 睇匡正互外直播算

湯家驊：叫「黑警死全家」已犯刑法

今晚我哋搵咗一位最多野講
大家最熟悉係佢！！！！

屌

多謝CHING提早報料

鱷魚都好聽

啤梨娛樂性大啲、好笑啲

又閪東
屌你老母慳返唔使聽

記得今晚多啲dislike同report

柒頭姚冠西咁撚厚面皮
收皮啦 個個都唔撚鐘意你呀
失業就求其搵份工啦仆街
阻撚住成村人聽節目

琴日嗰集仲未睇
今晚睇埋佢算
唔洗睇波子強

啤梨嫂份人都幾nice

To : 話今晚唔睇嗰D
留意番，林匡正係話會做埋第一節先出去直播

鱷魚經常一段說話講Ｎ咁多次［各方面］，聽得多真係火都嚟埋

又有咩直播？

好似話去荔枝角撐快必
唔肯定

等啊正出去就睇佢Live

社運乞衣

讀HKU都要做乞衣

讀得書就係冚家產

靚唔靚
Eatable

支持一星期五晚都有搖罐咚 咚咚咚

我會留番 林匡正最正分析 六點鐘先開黎睇
對我無影響

其實今晚又冇乜野

所以支持做足五晚

到時搖罐咚又會上黎最正分析

姚冠西

啤梨把聲
真係抖下好

原來尋日講$88龍蝦係龍寶

岩岩廣告見到

試吓先知
林匡正一於退出啤梨晚報，專心做最正分析啦
俾搖罐咚做五晚啤梨晚報
咁撚鍾意做，做飽佢

頂埋啤梨間studio，啤梨佢哋過英國舒舒服服屌政府~~嗚~~~嗚

真係要食少啲煙

係就快
好想喺英國有啤梨晚報
等英國人見識吓

老婆就唔使咁靚同eatable嘅
夠nice夠出得廳堂入得廚房睇落唔太差就得啦

Cls 連外面直播又有波子強

失業廢中係咁

我寧願佢休一日息
比匡正搵下四海果d講一日

食少啲啦，一日2包太撚多啦

或者成個台俾搖罐咚一條友自己做一晚算撚數

大閪膽點譯
big pussy?

最主要係
啤梨嫂同啤梨反差都幾大

東哥唔講政治係好聽ge

咁通常都係一個凹一個凸

呢度成日有D濕鳩話垃圾東唔XXX就好聽

我屌你老母呀
閪窿東唔做人跳樓死落地果下就最好聽

其實今晚又冇乜野
東哥唔出聲係好聽ge

好似港豬俾少少甜頭爭住含

但佢講其他野係好聽

唔代表係佈景版

好過個d任何話題都係做應聲蟲ge嘉賓

你去睇醫生驗腦啦屌你老母
姚冠東講乜都閪出聲就賤

話佢講野好聽都係冚家產都要死全家屌你老母臭閪

匡正又同梁珍食飯

可能佢係姚女冠西本人

講咩其他嘢咁好聽呀
講嚟笑吓

幾時食出感情

佢自己又唔係無節目
MyRadio都未踢走佢
佢喺MyRadio話知佢做默劇插屎眼丫

一係就唔好撚上啤梨晚報
一係就唔該星期一至五晚晚上，取代林匡正，直到啤梨晚報摺埋為止

然後等林匡正專心做最正分析，等我夜晚六點開黎重溫

認真 佢一定好過個一行先 完全係冇野講等應下啤梨兩句

講唔同意見就屈人係打手
或者屈係佢本人

講真我除左一恆同王安石接受唔到之外
其他都冇咩問題，就算閹雞都可以
東哥係個人風格比較強烈姐，佢講懷舊野同埋八卦情感係有佢ge作用
我叫打手ge話，咁你地都可以叫狙擊手， 一個post有1/3都係講佢
如果話佢霸住個咪
你咪一樣霸住個post屌佢

用鍵盤幾多句都改變唔到佢上黎ge事實架啦

你不如直接剷上新輝7樓同老啤直接表達意見好過係度阻住人睇post
你都話自己勇武lo

你搵舊屎比把撚咩

香港有飯食已經好好啦
北韓食樹皮呀
你班撚樣仲要求多多又要民主托咩

學啤梨話齋 唔中意就唔撚好睇囉
一係屌兩句就算 個一行上我都係屌兩句唔睇
咒人死全家又剩真係痴撚線
一陣又report個channel 係咪想個channel消失

係
一恆除左反共之外，真係冇咩可取之處
又唔似閹雞呢d完全專心做佈景ge

我都係排四海>>> 史提=波子
四海同波子都係戲劇界撈過
所以講野係跳脫d
同埋四海之前一路擔住枝cigar一路做節目好撚好笑
史提就可以聽下區議員之甜與苦

同埋之前試過請其他嘉賓，例如一班新晉區議員
都可以繼續搵下
再唔係請阿澤

咁咪扑撚左我囉屌你老母
咁你又睇又要覆

屌你老母你老婆俾人姦呀

Ching其實你精神係咪有d問題 我真係建議你睇一睇醫生

而家仲有冇regular size月餅 最近跟唔貼

咪屌緊兩句加有姚冠東唔撚睇囉

幾撚時report 同死全家？

好有意見

上面有個癲佬日日咒佢死全家 加話自己會report個live呀嘛

一人少句啦為左波子強嘈做乜

好撚羨慕愈睇珍姐愈有味道

唔撚使理條友啦
我都唔覺閪東有佢講得咁差
同埋毓民都未出聲,幾時到條撚樣話事踢走閪東
條友好明顯係咸濕超同惡魚果邊,
之前已經叫亨利做肥亨,得販民先會叫佢做肥亨

收撚皮啦 on9 仔
睇見你話唔覺得「閪」東有我講得咁差 笑撚咗
乜完來得「販」民先可以叫亨利做肥亨？你係搭粉？ 課咗好多？

Between
機場特警好唔好睇？

最好日日有姚冠東

屌你老母啦咸濕超
之前已經用假acc搞鳩亨利
而家又喺度搞啤梨晚報
唔中意咪撚聽,阿東做唔做節目都係啤梨話事

邊撚過咸濕超呀傻鳩識佢老母咩

又點搞啤梨晚報？

上面咪講撚咗有閪東唔聽囉

識唔撚識字呀 冚家剷

講勇武同厚面皮又真係唔夠你

起你底見之前自認plan B ? 邊個endose你 話過你係新東plan B

-,-

肥nick mode: 吾系牙吾系牙，吾好牙吾好牙

咁都好嘈
日撚日講個廢人做乜鳩

真

為咗波子強嘈好撚戇鳩
依家一個禮拜已經有兩晚唔駛聽，遲早連呢個竇都散埋

唔撚聽咪唔撚聽
好似怨婦咁冇意義

好撚同意呀

有佢咪唔撚聽

不過討論下又得唔得呢？

學啤梨話齋 簽得確認書仲點會信你認真踢波

叫班粉絲點面對

都唔係講笑
呀東同啤梨講鹹野經歴係最夾`
有集講, 笑死

今日THUMBNAIL係勁課既

預告

係 珍姐個樣越睇越順眼
初初睇佢講廣東話好難頂
依家慣左樣又唔差

呀東鳩up吹下水ok既
有次唔知係咩風水channel 佢做嘉賓唔講政治
幾好笑

係，聽耐左又覺得冇乜野同埋佢都好努力。宜家陣韻味正撚到，好撚緊火啊不如啤梨請佢做嘉賓啦

在乎茶餐廳

搖罐東放哂啲流浪狗入嚟
林匡正直播又有佢
其實司鹿昭之心 佢都做到好出
所以呢到散就梗

我今日起只睇最正分析

Milk Milk廿歲讀Form 4

生果覺得珍姐no eatable

真係唔知乜撚標準黎

如果叫珍姐上勁課金曲跳舞唱歌，包保課金創新高

「唔鍾意咪咪撚聽」

我支持搖罐咚做足五晚啤梨晚報
我口風轉咗喇

不過我只睇最正分析

支持姚冠東
啤梨收皮啦

以後叫冠東晚報收視爆登

肥lag

肥NICK

做野真係好撚甩漏

吾系牙吾系牙吾系牙⋯⋯

發生咩事,遲左十幾分鐘先睇

屌冇野了,播完首歌先知咩事

冇晒了 早兩日去得返迷你4隻同8隻

喂 啤梨哥 港豪豪庭間鵝掌鮑魚係ok
但龍寶d野好撚劣

肥仔次次都係多多事實
啊 唔係啊
啊 因為咩咩咩
啊 點點點

大角咀真係食餃子店已經飽到捧住個肚走

佢其實好啱入港共政府做官

林匡正：
我想問你有無諗過開fan club?

啤梨：咦 我啱啱係咪講多咗

貼堂系列

又係呢啲咁嘅西人，呢啲咁嘅冚家剷，成日懶係會認為自己好識去聽人哋嘅分析內容等等，完全唔會明白人際關係，唔會明白主持同觀眾之間建立嘅感情，所以主持同觀眾溝通會連其他事務都講埋；
仲有，開一個台，會唔講台務？

所以呢啲冚家剷，你唔好撚睇添啊，你睇一次就屌柒你一次啊，因為你未夠班睇我哋節目，戇鳩鳩

睇錯梁錦祥

第二個台都話

聽得啤梨多都知佢份人最直
最憎人嘈黎嘈去
一係就聽
一係就quit
完
成個女人咁盞比佢屌仆街冚家產
有咩唔arm上去新輝揼7佢同東哥

平靚正黃

既然你可以睇晒我d post ge
可以睇返我當日其他post ge留言
plan b說法係有人係我個post提出
我都係聽從其他人意見
只可以話我太大意
唔理用完有咩後果

同埋唔洗因人廢言
由頭到尾我都係針對東哥個討論

係喇係喇,東哥最好
咩啤梨乜水呀,摺埋啦

以後叫東哥晚報啦,有東哥有收視

姚冠東係最撚好聽
以後冇東哥唔柒聽

咩啤梨喎收檔啦
唔係我地東哥帶你出身你響街邊做小販咋

永遠支持東哥

咁都有得好嘈

係啦，唔好再為條廢閪東嘈啦

呢度多人撐定多人屌好明顯啦

咪由9得個幾個東粉死撐囉

唔止啤梨台, 咩台都係
唔中意就QUIT

選唔到議員
一於R番個台長做啦

有冇人買左bno tee 想知啤梨哥件小丑tee邊度買

有冇圖睇，講到佢好大波

上年69喺街站見過，係OK嘅

想要ig

好似有集放過相上黎

好似無樣

今晚啤梨仲唱唔唱到

應該唱完就要抖返至少幾日
到時可能真係變牙東晚報

牙東晚報
要晚晚聽

牙東講野好"噚"氣

係咩

學上面講唔鍾意咪撚聽

咪撚係
東哥係最好

支持東哥長駐
咩林匡正啤梨行埋一二邊啦

3個DONATE都差唔多成萬HKD

可唔可以請牙東上勁課

見到水王

飽哂

不過佢又幾似Eason

個身型

佢下一步係做啤梨頻道台長

林匡正俾我私有化仲好

姚冠東三個頭號fans冇多冇少
次次負皮數一樣

喂阿哥，已經轉軚加入你地喇喎
都要屌咁撚野蠻嘅

有冇人食過波仔食開嗰間雄泰 好似好正咁

做狗係咁
呢舖真係生死對決 因為無野撈 個天又要滅佢
全民檢測又撞臭哂個名
係要搏盡最後一舖

不過我真係無所謂了
有人點醒我LOTR提早過英國仲著數
最緊要佢唔好要番個BC唔好去英國
留喺香港慢慢玩個啤梨頻道
我去到就入鄉隨俗睇英文節目

無敵XX今晚搞乜野
不斷放負但又無結論
好趕客認真

食過海南雞飯唔錯，可以一戰，如果去北區可順便試下麵家山下拉麵，之前成日畀啲支那賤畜搞

叫珍姐黎客串下啦，好想瘋狂聽佢講野

佢前幾日5日冇開台係真係病左定係開左但話佢冇開果個聽眾唔知

應該係病咗

趁地淋啦呢條仆街

搵日突登入去食先
上次睇閪吱的美食家已經好想食 睇下撞唔撞到方哥

點解你仲會去聽

連下四城同下亞厘畢道好似歡喜冤家

姚冠東： 唔鍾意唔好聽

無時無刻都掛住議席既泛民

佢仲夠膽講出口個下好野 面皮厚撚到

其實佢哋依家有議席都幫唔到乜，好多人even係深黃傻粉都冇以前咁易呃

手足兩個字出自呢條臭閪把口，真係想兜個榴槤殼咪埋去

想講好耐，手足唔係立亂叫
呢班冚家剷冇資格叫義士做手足

真心無人覺得林匡正填個啲詞有陣柒味咩頌繁星～頌繁星～～頌繁星～

呢啲係咪生果哥最撚憎嘅case
明知條囡出軌條仔都死忍

條女日日坐男仔車返工，明知比人溝緊都唔抗拒

成個勁課都係有浸柒味㗎啦

唔好當佢歌唱比賽或者演唱會

柒唔係問題 但係十三妹係隔離瘋狂吹奏:匡正好犀利啊真心咩

水王 同 姚冠東都有人吹奏啦

十三妹世界女講下客氣說話姐
唔通當面話好撚柒咩

跟住仲要早幾日有聽眾問XXXX冇開台
心諗條撚樣早排先咬完啤梨哥
唔當面屌柒個觀眾已經厚道

個條螠友打去問啤梨 咩事

9 唔撚搭8
點解有咁多呢啲傻柒

唔好成日小人之心話泛民為左區區十皮野 冇泛民留守議會仲邊有立會場地搞記者會

屌係咪曲線黎

屌我幫佢地諗到個新理由
如果唔留任,到時要搬走個OFFICE,咁班議員同議助咪冇位坐冇位開工

生果冰室即係邊間？？

班議助冇糧出仲會唔會上連登做打手？

有次去食見到啤梨哥

其實檸檬冰室黃定藍

啤梨話佢黃，但上網話佢藍店

應該係藍 之後想洗底扮黃
始終人哋cap晒老細講過啲乜落嚟

呢度都有班傻閪冇糧出照做某人隻狗喺度咬添

呢間有啲爭議見人講人話，見鬼講鬼話

行開深水埗個頭想食茶記，可以行過幾條街去通州街食琦興餐廳

琦興真心麻麻...

會轉職入PR公司上連登

有無法國啲負評數好穩定

啤梨仲做到LIVE

自從立党安法後佢明顯就住黎屌，唔敢再以支那稱呼屌人，已經冇咁好聽，到近幾日又喉嚨痛，就住細細聲講野，更加冇咁爽，同以前做你老母中國人差得遠！

如果好似以前咁屌

俾人拉嗰個係佢

唔係你

來來去去都係三兩友
笑撚死人

所以簽確認書係啱

袁彌昌暗藍扮中間真係呃到人?

想改善腸胃係咪要食益生元

佢依家係咪癡埋去田大少嗰邊

Mihk鱷魚好似唔返香港

係，今日開live已經講左，國際形勢未明朗前都唔會返香港，留o係溫哥華搵議員幫忙做野..

益生菌，再加益生元養菌..

啤梨哥仲唔走

搞到咁都冇辦法，講句黑警死全家都隨時封鋪拉人

大家都係人質

侵侵未正式連任, 一日都仲有變數
牆倒眾人推
如果係連登做總統 首先英國應該會變節 然後香港人即刻食屎

數數下得返網台都唔係得返好多個係香港做

鱷魚無乜收口，佢唔返嚟都正確嘅

啤梨踩住線咁遲早都會搞到佢

熱狗主張唔好再理12人

啤梨：除咗投共我都諗唔到其他解釋

啲言論直頭好似埋左建制堆咁添啦 開頭都可以話反泛民 臨立會單野之後講啲野基本上完全歸邊

啤梨：唔使理佢哋，垃圾黎

口徑同今日既林鄭/譚耀宗一模一樣
警告香港人太過關注對佢地冇好處

其實佢本身啲口徑都係見泛民就反 但接受臨立會單野後講啲野真係好似埋左堆 其實冇證據我都唔想屈人收左錢 但佢個款就真係似接受左上邊招安咁

諗唔明點解要招安佢，有價值咩？

法子

黃洋德真係七六二嘅百樂 得佢欣賞條垃圾

佢地好怕失去個位
怕到有少少風險既說話都唔講

門票售價...邊撚個睇

肥nick咪撚聲啦屌你老母

啲女咩事 十三妹都屌打求其一個

仲要撚埋把閪聲

又姚閪東

好嘢，今晚留返俾啲癲狗聽

啤梨好心睇醫生就休息啦 又食煙又要開台

咪係
姚冠東阿東哥做哂就得

其實點解啊東哥係廣告界搞到臭晒朵

小心呢個post 啲東粉屌柒你

有陣時有錢真係洗得鬼推磨
講真蟲泰無左個理大教席
佢仲可以撈咩？

我唔知佢有無供緊樓
但如果你有層幾百萬既樓
你已經無野撈隨時供唔起俾人收樓
共產黨話同你搞掂筆數再另加唔知幾多
你都咪話唔會心動

你話佢有咩價值
但你諗下一千幾百萬對共產黨係咩錢
年年俾錢班民建聯都7下7下咁啦
又統戰多件 why not

利申：上屆投佢，好撚失望

瑤瑤都贏佢地法子唔係樣衰
但唔知點解覺得好怪咁

支持東哥晚報
啤梨哥匡正過英國

嗰隻髮指大眾相到不得了 唔好被照騙
有得eat嘅話都要諗下 唔想做汪洋老襟

法子張張相個笑容都一鳩樣

似人造人

都估到係邊幾個
無錢出糧唔會好多

影如好無咁誇

睇黎堅係一周兩次

-,- ......

其實真係幾好

多咗時間做自己嘢
又可以好似啤梨同班盲粉話
唔鍾意咪撚聽

Myradio 星期五又唔使聽

唔只廣告界（好似係）

八點自動轉台聽珍姐袁弓夷直播

姚冠西躝啦屌你老母
面皮咁厚 好心你去搵份工養家啦

支持阿東 阿東好嘢

姚冠東應該迷失晒唔知自己想點

拿拿臨拎返英國護照好過啦

諗住無野撈
R番個啤梨頻道台長返黎做

只要最正分析繼續做
我真係唔驚呀
反正啲料都重覆嘅

唔好呀
佢留喺香港啦唔該
我就快過英國喇
已經駛左萬幾蚊搞緊
我唔想喺英國見到佢

我剩係想林匡正過去咋

咁鍾意做垃圾會議會嘅，幫港共含撚囉

講下網台歷史咪幾好

我走去聽多次琴日個集當直播

恨撚到流口水，同班泛民有乜分別

同埋老實講又唔係出名，係都上年選區佬先啦

說話技巧唔改善 雷動都救佢唔到
既然都係要選素人 我點解唔選個後生啲？
佢口誅筆伐嘅初選新泛民都無簽確認書
反而佢就走去簽 啤梨哥都兜唔到啦
過到選舉主任都過唔到選民嗰關

阿東鮑魚好似幾正

成日覺得波子強極想模仿/行番教主以前個套惡漢怒屌路線去圓議員夢，不過教主除左喺議會屌班狗官外，平時講野都唔會下下上頭鳩屌啦，論政能力又差幾班波，當時唔少想法/提案亦算前衛，最重要係講野唔會成日重覆講到人好炆。

同埋時勢日日變，即使家陣教主出山再選，都一定箍唔番以前啲票，啲人寧願投啲後生素人入去衝好過，反正喺議會鬧啲狗官有撚用，一剪布咪變死狗

屌佢老母諗住收工聽啤梨又有姚冠東

唔好咁大聲呀
一陣啲閪東粉又要出嚟叫你唔鍾意唔好聽架喇

快啲跟我一齊講東哥好野
支持東哥取代啤梨同林匡正
支持東哥晚報

閪東無粉
只有狗

但其實佢唔係要迫走任何人
佢係要騎住所有人
啲人走哂咁佢點威?
因為佢覺得自己好撚勁

真係早抖啦 廢中

以前同林匡正一齊做節目嗰個呀魚其實都唔差

屌咩 渣渣兵都屌

你屌過渣渣兵未

稍為識小小面相嘅人都睇得出姚冠東呢啲面相都係麻麻地啦

尋日part 4 , 5

唔識睇都覺得麻麻地

林Y:人一世物一世咩都試吓

阿東搞到要賣鴨舌鮑魚養家大家不彷比個機會佢啦

9果個

今晚有閪東係咪又可以唔撚洗睇

最近係有進步既
冇乜鳩叫

吊 想收工搵啲嘢減下壓姐

唔好燈

其實已經唔係佢鳩唔鳩叫嘅問題，而係一個為咗完佢個議員夢連屎都食嘅人搞到成個節目不倫不類

威威小食有靚女店員

佢好意思笑XXXX返泛民
咪一鳩樣

屌你老母肥NICK收嗲啦

Hi everybody
Welcome to barry ma tv channel

唔撚係下話又閪東

嚇撚死真係以為連續兩晚閪東

係得你班mihk打手屈晚晚都閪東啫

圖呢

我次次去都係阿嬸 btw個八爪魚係幾好食既

係youtube重溫啤梨晚報
居然彈港人港地廣告出嚟

打你老母個爛臭西咩
你全家生癌長命百歲臥床不起呀冚家產
M你老母個ihk咩屌你老母臭西

今日去兩個都係度 個靚女仲有少少老身

唔使理條傻閪藍屍啦

黃屍就死去聽你個捉鬼大師劉細良啦
啤梨食藍店唔當面屌柒佢,on99

一陣又成堆老啤痴漢聽眾過去

黃屍？你老母就可能係

死傻閪睇cctvb睇到傻撚咗？

陣間見到又係德興小龍女咁樣實屌柒你班冚家剷！

咁起碼人哋自己搭個台出嚟都有15萬人subscribe
公道講 係吸引咗唔少淺藍轉黃嘅
但搖罐咚除咗講彥霖嗰集
有幾可做節目有noise
佢比泛民更恨拎九萬六啦

恨都無用
今年呢 就肯定無得選架喇

下年呢
佢食草捱到咁耐先算啦

其實波子強撕爛塊臉埋泛民堆會唔會仲好啲？反正佢又唔夠班本土素人硬淨秒速跪低，唔明佢target 邊班人做支持者

target 呢度負評嘅四條狗

唔2架
呢度好多人話阿東哥好正架

其實根本無人識佢
除左睇啤梨晚報既人
Myradio佢個節目都無人睇

有
佢拍檔會䏲

屌閪一定唔可以戴套！

暫時得三個人會睇

簽哂到

邊幾個都好明顯

邊幾個

Bonix 正過咩法子啦

又唔講埋佢

Bonix 都識抽身，法子中毒洗腦好勁，真熱狗

留係熱狗做二奶

大享係食得咁偏

你見佢連陳獸慧都eat得落就知

Bonix正喎，但係我覺得佢完全同熱狗格格不入，唔知點解會入咗熱狗仲要拋頭露面出嚟排第二選立法會

呀cat除口罩好唔掂

有老身都ok啦

點都好過巨人先

咁其實嗰時熱狗班人又未開始發癲既，係牙蟎大亨輸左先黎料

原來教主都返咗台灣睇老婆

呢單野啤梨哥一定要點評下

余若薇指港司法系統仍然健全及獨立 呼籲民眾切忌侮辱司法人員

民黨前主席、資深大律師余若薇今日出席眾新聞成立三周年午餐會暨「香港2020年展望」研討會，就法治方面作出分析。持續逾半年反送中運動中，警方展開大規模拘捕，余預告，這些被捕者今年會逐漸上到法庭，她呼籲大眾要有無比的耐性，當中必定會有令大眾嘩然、感不高興的裁判，公眾可作批評，有理、有節、和平地示威抗議，她相信法庭會收到公眾發出的訊息，但她提醒大眾千萬不要辱罵司官、檢控官或律師，甚至做出燒法院等行為。

余若薇首先引述資深出版人顏純鈎寫今年法律年度開啟典禮上「一種法治，四個表述」，指終審法院首席法官馬道立、律政司司長鄭若驊、大律師公會主席戴啟思、律師會會長彭韻僖對法治有不同定義。她認為，法治很簡單，不需要講得很深奧，也不需引用知名法官、法學博士、哲學家的解說，「執法（者）不法、當權（者）濫權，係最法治最大、最大嘅衝擊」。余舉例指，一個母親每日打麻雀、吸煙，卻叫女兒不要打麻雀、吸煙，質疑如何教人信服。「即係你唔準蒙面，我就可以蒙面；你唔可以用鐳射槍照我，我就可以用鐳射槍照你；你影我相係侵犯我私隱，但我侵犯你私隱就分分鐘都可以」。

余若薇提到，馬道立在今年法律年度開啟典禮上講解法治的最基本原則，首先指出無罪推論，而這點很多時都被忘記，例如教育局局長視被捕者為犯罪者、有年輕飛機師一被捕就被解僱。她又引述馬道立指，外界期望法庭盡快審理案件，但在大部份情況，控方需要時間準備資料，而辯方也需時消化資料，所以審訊快不來。她重申，很多人將壓力放諸法庭，惟審訊牽涉很多不同方面，不僅是法庭有角色。

余若薇續稱，在2020年，被捕者會逐漸上到法庭，大眾需要有無比的耐性，因為必定有很多案件的結果會令大眾嘩然、令大眾不高興，但她提醒，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師，甚至燒法院等地方，否則只會被視為野蠻人。她強調，公眾如果認為審訊結果不對，可以作出批評，只要不是人身攻擊或謾罵便可。

余若薇憶述，一次黃之鋒被判監禁後，萬人上街抗議，「個感覺係好特別嘅，因為某程度上你係抗議緊法庭個判決。」她坦言，作為大律師，這某程度上是超越她對其專業某些一貫看法。當日遊行過後，她的一個律師朋友問她是否認為法治受損，她當下不知如何回應，而對方則向她表示，當大部份人都覺得法治受損，法治就是受損。余引用法律界名言「Not only must Justice be done; it must also be seen to be done.」（正義不僅要伸張，還須彰顯於人前。），對該說法表示認同。她表示，當大家都持相同的意見，並行出來抗議，是發出一個訊息，她相信法庭是收到的。余再度引述馬道立指，法官基於原則判案，但不代表法院不需向社會問責。她表示，如果市民未來見到不公義的判決，感到不服，行出來抗議，有理、有節、和平地示威，她認為是重要的。

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」。她期望來年有案件會有令大眾感到舒暢，例如6.12女拔萃教師、印尼女記者、爆眼少女、報稱在警署內被輪姦的X小姐等案件，雖然她不確定會有何結果，但希望有好結果。余提醒，過去的七警「暗角打鑊」案、警司朱經緯打人案，也是鍥而不捨、經過漫長的時間，最終經法庭審訊，才得到大家接受的結果。

啤梨：唉屌你老尾臭閪，休息啦

垃撚圾！屌唔撚講啦

匡正又同珍姐食飯

幾時食埋珍姐

屌，講嚟都嘥鳩氣，休息喇休息喇

珍正分析

聯合節目係去黃店開咪

遲早一次食食吓變咗三個人

好想比珍姐膝枕+了耳仔...

珍姐eatable

姚X東/姚冠X

珍姐剪左新髮型

林Y：「sex？」

呢班冚家剷泛民真係冇撚得救

班主留派連廢老689都駁唔到

垃撚圾黎架咋呢班 唉 休息啦休息啦

泛民讀心師：689都係專登講閪話分化我地抗爭派，佢心底梗係唔想見到我地延任啦，大家唔好上當一齊留低一齊衝

屌你以後搭半先開黎睇
日日都要俾肥瀝條冚家產強姦隻耳仔

從來都係搭半先撳入去

閪東派鮑魚

晚晚都戴住珍珍口罩 定情信物

做乜講潮文呀

又信潮文

好正

呢篇有無十年

屌你n年前潮文

潮文

原文係PSP定係WII

不過匡正不嬲成日信埋呢啲膠嘢

十三妹大波過sammi

嘩 屌

熄得機了

可以熄機

過隔離聽玩樂高地好過

星期五都要見到條條冚家剷

有無人睇開依個台

姚冠西專心整鴨舌鮑魚啦屌你老味

奶臭鮑

G持

又有個咩Joe哥

條片講既野再加埋呢個
美國又用忍者導彈煮肉醬意粉（有圖）

我其實未聽今晚個集，聽日開工先諗住聽返
但佢哋頭先咁樣講十三妹咩
好心佢哋唔好咁衰啦
其實我覺得十三妹幾正
肯定正撚過嗰個耶撚，虛偽撚，女權膠Sammi先啦
所以許志安係冇錯

一講移民我都會熄機
尤其是牙正個親戚

My radio今晚冇佢節目

「點解我要咁快話比共產黨聽我想點？」

今日上左黎賣鮑魚
但如果佢轉賣鮑魚,我會支持

賣還賣 唔好霸佔airtime好喎
而家開個網台成本好低啫
賣多幾打就買到成set架餐

成日都話今日要做短d
日日都八點幾九點

認真短左
之前癲到做到10點都有,特別係波子強早期係咁上黎果陣

但係近兩個月都早左開台

阿正有一晚做到成十一點

無人睇丫嘛
julian喺myradio都賣嘢啦
死全家嘅姚冠東就算喺myradio賣應該都無乜客
呎度嗰四隻狗都唔買啦
仲自己開台，一陣吓吓得四個人睇live
到時XXXX都笑鳩佢啦

2020/9/18:
台務公告:
由於主持人事忙, 原定今晚播出之<天地友政氣> 將暫停一集, 不便之處, 敬請見諒。

無諗過佢都會事忙

希望佢賣食品搵到錢擺晒心機落去

啤梨：等波子強唔好再亂諗嘢，重回正途

希望佢專心賣鮑魚鴨舌啦，做呢啲正經嘢好過發乜鳩議員夢

啤梨乞兒身，皇帝口

我哋擺明就係崇仰洋
洋就是好
對你愛愛愛不完鬼佬

崇洋就梗架啦屌你老母！美國人就係高級！American

過百樽鮑魚:398*100=39800

啤梨抽四份一都有三皮 再壓低啲成本都幾好搵 總算行番正途 唔好發咁多議員夢

生果哥係咪即係啤梨哥

講咗好多次唔係！生果哥係啤梨同年同月同日生嘅好兄弟

鮑魚同鴨舌好似好撚正咁

然後林匡正喺街做直播
你會見到鮑魚

dllm
條撚樣都幾無責任心

反正無人睇
無做都無人知
得四隻狗簽到

13:36 觀眾心聲

屌柒阿東果班，咪撚幫襯呀你地

榮華茶餐廳有咩推介

屌柒佢還屌柒佢，D野食好撚正還好撚正，2回事黎
唔認同佢上黎，唔代表佢煮嘢食唔好食

炒飯

ok👌🏻

好撚恨幫襯條撚屌咩

支持佢果班幾時俾錢買佢啲屎食呀

禁錯正評
一定要補番個留言以正視聽

有呢啲fans幫埋手倒米真好

鮑魚真係冇乜興趣

幾錢

講咩

已完全封鎖

吾巧block埋我牙 我支持東哥埋泛民堆

泛民話識佢老鼠
佢想埋堆就俾佢堆，咁啲餅點夠分，仲要分俾個白痴嘅

痴撚線 姚冠西煩膠就事實嚟
以為佢鮑魚派街坊

有花生睇

方哥為女仔出頭回應一班社運小嘍囉花生友

respect方哥

估唔到方哥講嘢都有文有路

方吹扮明忍不住啲社運廢渣，咁得閒。

方哥算唔算係MIHK嘅員工?

方哥型

方哥平時係傻傻地 但呢啲嘢上真係好有義氣

佢係工程師

專業人士

#政棍當份工打
#有心人唔會睇住份糧做嘢

塔哥係咪玩尻牙東

塔哥叫得佢簽確認書我諗佢都半放棄

假假地都專業人士 唔好當佢真係傻
要佢即場爆肚講可能講唔到 但慢慢組織寫下野點都寫得出既

狗頭軍師

方哥好man

就係睇住人地份糧先會咁樣做野

佢個立論係既然都係跪低求入閘
不如投個我信得過嘅人
只不過從政同拍戲一樣
觀眾緣係好重要

佢呢知叫做
一開始已經話你知佢係一篤爛屎
而唔係扮到選到入去先俾你知

冇觀眾緣好難食政治飯，同埋難聽啲講有心食血饅，晨早上年就應該出去畀狗濫捕/暴做響自己個朵

佢有比狗拉,但果日果個時間肉彈戰車比狗噴埋椒,遮哂

我知佢有畀狗拉不過好似冇人知咁，如果變做上年情況應該唔一樣

其實係被拉已經make唔到noise
因為而家係鳩拉狂拉

睇到我暈，都係等林匡正最正分析講解算。

件事演化完 先去做番上年應該做嘅事
仲要係衰戇鳩俾狗拉

方哥好多牌的

人哋探監係會低調做嘢，佢就着埋全民參政嗰件衫去宣傳自己組織，咁高調，仲要叫佢軍師幫手宣傳同埋吹捧，邊度似係真心？擺到明就係政治資本，食人血饅頭

如果我係手足係入面見到條友著全民參政tee心諗又比人借黎過橋

今晚係咪又要睇姚冠東

四海啦 東哥應該跟匡正

一恆

好過波子強

叫多啲方哥黎客串得唔得

一恆好悶

龔如心每個月比十幾萬黎幫佢奶埋西都唔區啦

又食龍寶

今日咁快完左喇？

其實我覺得 方哥真人唔會咁戇鳩 只係為咗收視 營造一個 丑角嘅角色。

唔係啦！有正職㗎。

有嗰個社運廢渣嘅相

原來平時扮黃，睇下啲相幾正！？

方哥搵到證據個女仔有買過㗎撐。

咁啱睇啤梨晚報，見到瑤瑤深旺台。

呢個FB: Yee Chung ，以前係蘭花系話啤梨賣骨灰龕靠網台係呃錢，同姓某買都唔同啤梨買。
啤梨講到名大家一齊搵錢走，唔同某人成日扮黃攪同路人飯局sell骨灰龕。
依家呢個Yee Chung做左佢擦鞋仔，某人有咩都啱，有咩都share 。

成班人一伙，日日打飛機。

43隻🐷在一起。

不了 呢條友悶到抽筋

啤梨講呢篇野既話應該笑撚到仆街

有啲頂唔順佢地，口話黃但又成日炫耀自己出黎撈過同識唔少老黑，想點？

每每唔啱佢聽，都話要打人。
去佢同路人飯局食嘢，有咪講嘢，話要多謝佢，因為佢比面你。

陳國強開錧，方哥下戰書。

好擔心方哥

夠膽應戰先算 現階段方哥贏曬啦

匡正以後唔駛採訪啦
不過專心做返節目都好嘅,阿西可以收皮啦

記者由今日起要守警察通例

警方修定警察通例中「傳媒代表」定義，不承認記協嘅證件

唔只專心做節目, 仲加速啤梨晚報離開香港
咁落去好快搞到網台

老實講家陣仲有乜網台夠膽留喺香港發炮屌

聽開既台都已經就住就住
明明應該比以前更火爆, 但每一句都過濾完字眼先出口

食埋珍姐先

宜家風頭火勢都明白既，一陣癲起上黎又求鳩其捉一兩個人祭旗，鋤唔入都玩謝你

如果唔係香港有其他生意, 真係走得好走
做節目成本好低, 有電話就得
講得放d, 課金都爽手d

人哥

腦交戰

屌你老母又唔洗聽

牙東聽到世柒收入廿萬講左句:嘩唔係下話,黃世澤咋喎
駁吾刀

可以改INTRO 加埋阿東入去

屌你老母姚冠東

姚冠東 啤梨 林匡正 同你分析時事 狂追猛打
呀東個名仲要排最頭先得

同你分析議會戰線 全民參政

死返去整鴨舌啦屌你老母，一陣又拖人貨又累鳩啤梨哥啊冚家剷

認真 愈嚟愈發覺西哥好嘢嚟
可以skip好多節

支持啤梨收皮
撐東哥撐冠東晚報

啤梨mode: 拖鳩你貨就梗架啦

全世界以為晏晝有貨，連啤梨都叫啲客晏晝就可以上去攞貨，一句「太多整唔切」就搞到啲客白等五個鐘

啤梨屌鳩呀正

手足不割 東哥家陣又要take over 啤晚，朝早又要去探手足好繁忙

冇聽咩事？

話唔做節目無單聲
不過我覺得暗地裏點都有不滿成日出去做直播

我覺得林匡正又真係出得有D密...

但好老實唔係匡正出去跑live邊會咁多人識，之前分家獨立個期，我以為佢地會執笠

唔會啦 純粹屌佢冇交帶 啤梨頻道啲subscriber定view數好多都係靠直播攞返嚟

呢條寄生蟲有咩係做得到同做得好

東哥之前突然殺上嚟阿正都唔知啦

自從牙正都有講如果做得唔開心咪唔做囉
又話搵好多野講既牙東代佢
佢或多或少可能都有啲唔開心

屌，老實講搵到匡正呢啲人做拍檔仲有乜好挑剔，又勤力脾氣同人緣又好，屎忽痕搵啲人黎搞爛自己個台壞邊個。

啤梨晚報唔好散啊

網台ky

如果做到冇癮又呢樣唔講果樣唔講
冇左都唔可惜

啤梨純粹講話去到好晏先知阿正唔做節目
大家溝通返無事既

不如開個新節目畀波子強加肥瀝啦，一邊飲酒一邊打機由鳩佢地噏

娟娟仲單身

肥咩瀝
啤梨都係靠我地東哥俾機會先上到位咋
肥瀝老幾呀邊有資格同東哥做節目

支持以後東哥做哂一至五東哥晚報
啤梨又話要休息做兩晚啦

之後將天地友政氣帶埋嚟做

我錯，一時唔記得左東哥喺網台圈係啤梨大佬，德高望重

新台長萬歲

其實生果哥係咪啤梨本人

係佢個friend

係同年同月同日生既好朋友

先唔理有幾多內容係9UP
佢唔係香港講野真係放好多

黃世柒呢隻章魚嘴都可以係反送中運動做時評上到位，反已東哥仲係咁霉，點解唔檢討下自己

支持

雖然唔認識林匡正本人，但係以佢幕前表現，要出直播都會事先響最正分析度單聲先，仲話備好資料俾啤梨，我就死都唔信佢會唔事先通知啤梨要出去做直播同埋搵埋乜野嘉賓喇！應該係入左溝通黑洞啫！

啤梨屌乜撚
牙東好過林匡正

乜做唔做都要通知你啤梨哥

好似牙東咁就啱 鍾意做就做 理撚得你濕尻鐘唔鐘意

負評狗一星期見到牙東係咪high 到射精😂

唔係射
係噴精

好可能再冇現場直播

因為差佬?

啤梨微言左兩句, 覺得出去做live做得太密

會唔會係
正：肥nick 幫我做少少嘢⋯⋯xxxxxx 就係咁多先。順便幫我同啤梨講我今晚唔做節目出去開直播

Nick:哦

姚冠東我屌你老母個臭化閪
姚冠東係冚家鏟中嘅冚家鏟
成撚日搶野講 人地想講就大大聲遮住人把聲
人地講野尾音都未完就插嘴 講野又無料又無邏輯
食屎狗 生仔爛賓周 生女12歲比仔中出做未婚媽媽
老婆出去勾佬 老母同個仔搞亂倫 全家生愛滋

有東哥咪夠囉
林匡正有冇都罷啦

東哥好野

全民參政簽乜撚呀？媒體嚟架咩？出過乜野報導呀？

之後⋯⋯

啤梨：喂肥瀝，阿正跑左去開跟live唔番黎？佢之前有冇同你講聲？

瀝：吾知牙吾知牙吾系牙牙

瀝哥做operator真係唔係幾合格
好多時好似做緊其他野咁, 人地叫佢轉圖轉片永遠慢幾拍

出圖又慢 又成日唔熄咪

笑左，大家都係焦土論信徒

最正分析成日無推播都會有7k人以上睇
仲要經常閒日不定時，其實個view都算係高
夜晚啤梨晚報好多時啲内容一樣，只不過係轉左生果哥演繹好笑啲
仲要成日波子強上黎，睇都廢事，係有心選就花時間落區做街站啦屌

不過無乜野既
啤梨牙正老拍檔
無咩計較

呀東哥好多時屌得大聲
但件事唔好順
仲要重重複複咁

咁都做到生意，果度好野

好想知啤梨無林匡正個台可以run到幾耐
定變左mihk

將佢個名放你句野最後就差唔多

如果冇咗林匡正呢年幾出去做直播採訪，其實個頻道有冇咁多人訂閱同埋收睇？冇咁多人認知同埋認同，有冇咁多人會上嚟買嘢？嗰份實體報紙搞咗去邊？而家林匡正再去做直播採訪真係搵條命博，其實資料都同你搵埋，臨時拍檔又會幫手搵埋，唔應該咁樣公開埋怨囉，始終出去做直播嘅風險好大，應該要體諒林匡正，今晚第一節嘅時候仲有幾個網友搧風點火，真係好仆街

我都感覺到好似係埋怨出去做直播做得太多，但係社會發生事就要出去做直播㗎啦，唔通下下喺度做冷氣軍師咩，睇得出林匡正鍾意佢出去做直播，係關心同埋熱情，而唔係郁啲就話講呢啲題目好悶唔想講

熱狗泰點解要跟泛民民調隊

林匡正今日將軍澳直播都比個五毛撩起把火，直接講明生意係啤梨搞，佢負責編排新聞流程，做直播會搵嘉賓代班。

而家外出採訪冒住黑警亂拉風險，做直播係守護真相。加上唔止一次佢話唔做啤梨晚報好閒，可以比姚冠東做曬，聽得出心灰意冷

你睇番啲view數就解釋到一切....

實體報同電影山狗2019講到2020，變曬海市蜃樓

啤梨係話阿正唔做節目最好同佢講聲，唔好等到6點見到有嘉賓上嚟先知佢唔係度咋喎
幾時有話佢成日出去

唔敢講好多，但家陣班聽眾一定有唔少係匡正勤力做live拉過黎，問心有幾多聽眾一直跟足蘭花/豪俠咁耐丫，兩三年前叫啲朋友聽啤晚講焦土啲人當你青山走犯

總之匡正一定岩

證明大家都係同盟齊上齊落

焦土fans
係多咗販民搞到不倫不類啫
啤梨由頭到尾都係焦土派

我自問都算遲
15年先開始

最開始煽風點火嗰個好似係姚冠東囉，先係話阿正喺前線記者已經係頭面人物，即係向Ｄ狗提水呀？仲有，去到第二節，啤梨已經開到口話唔想講，姚冠東仲要繼續撥火叫佢講。呢條友左右開弓都算毒喇。

我唔熟呀正
但感覺上佢係一個好人佢有時都會幫其他同路人網台做宣傳又幫下啲食過既黃店宣傳下（唔係拍片嗰種）做live勸力會照顧下行家

不過有一班人喺度搧風點火係真

呢度咪有人搧風點火囉明明啤梨都唔係咁既意思

但啤梨講嗰陣啲語氣都幾重

變咗直銷台

以前我覺得匡正麻麻（因為講野唔流利一舊舊），但呢一年真係睇住佢努力改善進步好多 同埋佢應該都唔係鳩屎城府深個類，睇下之前巨人歌利亞啲是非佢反而似淋善畀人恰多

不過啤梨當時啲語氣太重，其實諗返，點解大 Mike牛精文本身現代豪俠傳班底都反面，唔係冇原因，大家都係咁高咁大，未必接受到你下下係大佬咁樣教訓人

山狗好似2016係mihk已經講緊
仲有你是歌手、華燈夜總會、錄cd、飲食節目。

綠色巨人單嘢更加明顯啦，當初係佢開咪屌柒其他記者先

佢請到咁多人上嚟，證明佢人緣好好

15年開始都好好啦 老實講唔係上年班狗癲撚左咁射盲人又眾目睽睽出老黑打市民既話，仲大把人寧願做豬含淚同政府又傾又砌

牛精文都反左面咩？

查實如果啤梨哥講得出口
應該自己都要諗吓發生咗咩問題咯

點解會唔同佢講定
然後點解啤梨哥呢句又喺節目講
唔係直接同當事人講

然後仲俾位閪東借題發揮
利申：無再睇啤梨晚報
改咗剩係睇最正分析同直播

山狗無計, 開新台無耐就反送中

勤力脾氣好係一件事 但如果佢冇講聲又係另一件事
你溝埋黎講做乜 如果真係冇單聲緊係唔啱啦

根本呢單野係小事有班人係到化大
而且林冇交帶唔啱又spin落冇咗林會點點點
跟住又有班癲佬鳩借d意屌話搵姚冠東做囉

痴撚線

就算係，啤梨咁重語氣咁樣公開講，有冇尊重過拍檔？做晒資料幫你搵埋阿東仲想點？比着其他人，就會話出去要做直播，資料就你自己搵，講真啤梨份人係點，睇吓點解咁多同佢合作過嘅人都會反面，都略知一二

嗰份實體報紙點樣？問心，如果真係關心拍檔喺出邊嘅安排，點會對嗰張報紙愛理不理，到而家都出唔到，佢關心嘅只係佢啲產品同埋直銷，仲要成日少少嘢就狂鬧嗰啲網友，之前嗰個艾文補習社同埋骨灰龕嗰邊，咪又係同啤梨反面。佢咁樣係節目咁樣講，就真係小事化大囉

所以你呢種人都係仆街㗎啦，如果我有個拍檔咁樣喺出邊搵命博，我高興到嚟唔切，唔會挑剔咁多，反正資料幫你搵晒，又叫埋亞東上嚟，仲想點撚樣？使唔使節目公開咁樣講？然後就引來啲人咁樣批鬥自己個拍檔，有冇尊重過人？上次西西直播，同埋大 Mike自己Facebook度，都話已經同啤梨唔再係朋友，仲有邊個喺佢面前提起啤梨，佢就會block邊個，牛精文就講過，曾經想過啤梨屋企幫佢整野，結果仲要比人哋鬧返轉頭，話呢世都唔會再上啤梨屋企幫佢整野

分化撚

其實有咩咁大件事
下次交代返咪得

未就係
賣野要人等幾粒鐘反而spin走左

我都係表達下匡正應該係個好員工好拍檔

都係果句
我覺得阿正唔係D 冇交帶嘅人 你話方哥就似係姐
應該係溝通上出咗問題 （例如透過第三者交帶落 或者啤梨太忙miss左姐）

啤梨同阿正係做左咁多年嘅拍檔 點會因為啲咁嘅事炒 大家男人老狗

咪咁快踢爆啦

請善用起底功能

唔同意見就分化撚

開始認同啤梨理論之香港人份工就係overpaid
身邊D老師社工都唔想移民

啤梨私底下講同公開講個效果好唔同

換轉係呀正角度都會有少少hard feeling

佢未講已經咁諗
尤其好多old seafood真係10K都比多

有啲直頭真係養生級數既

公務員 學校D老屎忽

香港好多工都係overpaid，包括我自己都係

高人工, 高物價
所以市民就自動自覺做順民

仲要喺閪東同場講
效果更加差

林匡正都公開暗示過啤梨叫阿東上去冇知會佢 話當個台得一個人

閪東千夫所指無得走

Ching 小心俾人話分化

支那人就係賤，支那人就係無本事

廣東佛山市現「日本街」

抄低哂嗰堆人啲名再諗

如果啤梨拍山狗2021
用潘生潘太做藍本
中間串插d抗爭場面
套戲會唔會爆紅

係啤梨叫阿東定阿東自己話要上去啊

阿東同啤梨講話一星期有幾日會上去

屌那星

又有珍正分析

呢條友根本就係支那人

聽返重播波子強條友係咁煽風點火

佢不知幾想坐正

原來佢先係分化撚

佢坐正真係摺台好過

扮曬幫匡正講嘢咁 其實句句都有骨

除咗佳仔外，仲有邊個做反派

牙佳=方哥
神棍=西東
潘曉穎=瑤瑤
派帽男=阿正
潘生=啤梨

13妹做潘媽

明明自己有平台又唔用

一味靠痴

啤梨萬人台

喺隔離啲社工post度，啲人話老師同社工最深黃喎

平時第一時間隊鳩學生既又係佢哋
邊度真係黃到

樓上班ching真勇者
有閪東都睇重溫

本身啤梨已經成日鳩做又要早完又咩都唔講悶到癲
而家有閪東仲好
直頭每日慳返兩個鐘

呢度有幾隻姚冠東嘅狗
不停護主兼向林匡正放箭

同埋要記住死全家嘅姚冠東
佢個軍師喺連登係好活躍

費事同佢地嘈講下膠講下反話咪算，大家心底都明最唔想光復就係啲體制內做野個班

今日都咁靜？

香港精神
搵錢走人

果然溝通有問題
阿正講左 啤梨：有撚講過

又唔見你cap成段出嚟
又抽一句出嚟

要成段咪自己聽返囉

其實爭議點都係公開/私下講e個問題
係唔抵得啲人拉埋以前大咪，牛精文野黎講
一單還一單la

牙正都話牙東賣鮑魚搵錢好過去參選立法會

咁啤梨同牙正都講過 簽得紙為入閘跪低
仲想我哋對你有咩期望

有一次啤梨講完仲話 我係咪講多咗

終於醒覺
希望佢盡快收皮
等呢度正常返
唔駛睇d煩膠日日提佢

［突發］Miss Pun有左bb！

仲要脫左英藉
老實講係on9

啤梨：果d咁既分化撚太撚睇低我同林匡正既交情啦，就算我點樣屌佢，佢點樣屌我都好。你哋係做唔到呢d野架啦

我知離題
搞笑諾貝爾獎：鱷魚聞氦氣後叫聲 MyRadio

我撐匡正係咪都係分化撚哭哭

匡正擺明與人為善，但點知引狼入室。會唔會係東想左右逢源呢？聽講話呀！全民參政開張時，姓姜嘅有捐好多錢㗎，但姜唔係同啤梨反左面嘅咩？咁奇怪嘅？
呢次匡正真係棒打出頭鳥。比各方針對，凶多吉少。

送條片俾你睇
呢個話唔定係林匡正嘅生命課題

啤梨晚報 第502集f - 林匡正與啤梨哥公開道歉

冇點名做咩自己突然咁講

聖母

應該諗住可以放棄一次再拎返
斷估冇咁on9掛

體外受精

俾啤梨踢爆咗可以再攞返

先前林匡正成日強調處女miss pun
我覺得啤梨晚報心諗 信你都on9

信嗰個都要驗下智商

唔單止miss pun話自己老處，條弱智劉嘉衡畀人訪問時都話自己冇性慾

不撚如話自己不舉，為咗配合條女咁都嗡得出

佢兩個唔9UP下你哋而家都唔會討論佢啦
又驘

IBHK 比錢請大波man上去？

今日有d咩活動
點解牙正又出左去

琴日最正分析有講
好似係lunch哥入南邊圍

即係又係牙東做

大家係咪放棄左晚報

入迪迪尼

好撚驚

肥nick真係垃圾黎
講鬼故播相 卡住晒

肥Nick又俾人點名

都係中意啤梨哥講咸野多啲

張相kick住左

吾系牙吾系牙

肥lag有冇做啱過嘢

耶和華就係冚家剷

亨利自己講國際嘢就一時時，但評論人地點講國際嘢係有一手

點解次次講何君妖肥lag都用同一張圖 以為舊片

咁都仲未被啤梨哥炒都幾好野

啤梨都有睇鐵血的孤兒

啤梨好撚in
有幾多5X歲會玩ig,仲打機

之前有玩”我們的高爾夫”

2017年㗎喎

生果哥打機笑到仆街

啊唔係
啊唔係
啊唔係

個到呢因為xxxx
因為Xxxx

Etc ......

平時播圖硬係會LAG幾秒

DAVID仔都撚狗撚到大波MAN爆血管

啤梨：威威司令夜晚同隻殺人鯨屌屄、69呀，咁就真係恐怖喇

米奇老鼠同關公打交

Err
Errr
Err
因為部機xxx
因為張圖format xxxxx
因為你老母急屎
因為你煲湯未熄火
因為你未痾屎

(巡遊中)屌你老母呀高飛狗

仲要揮中國國旗

姚冠東個軍師話連登好唔鍾意david

啤梨：幾撚過癮呀

除咗珍正分析仲有珍正好味

點解佢睇唔到好多人好想佢死全家?

屌那星塊扒好正

珍姐正D定塊扒正D

珍正霸氣

佢睇到
所以定時派佢啲狗上嚟話我地咁講唔啱
佢軍師都俾人咒得耐

期待今晚有人Phone-in天地友政氣屌柒到佢塌皮

姊弟戀性虐案 女被告四項蓄意傷人罪成還柙候判

eatable?

傻啦
根本就唔會睇佢節目

話唔定咁先刺激到D點擊數

XXXX

第一張相成個射撚滿咁款

23:41 聽到我起火！
阿塔哥！網媒份聲明邊一句係聲援記協呀？你咁樣老屈林匡正！？？
仲有呀！老鱷LOOK街同你老友全民參政都有聯署呀！係咪老屈埋佢地呀？？

珍姐好撚正

呢段真係笑到仆街

點解生果哥d經歷啤梨哥咁熟

2個好fd
生果乜都同啤梨哥講的

係，叫珍姐做番集嘉賓唱歌跳舞得唔得

同年同月同日生性格好似嘅好兄弟

一個閪兩份𨳒

有時會覺得啤梨而家個鬼故環節攝時間之餘最主要係想陰D陰D屌港共

我發現林匡正原來好似劉少奇

佢成日自己第一身講完先翻兜話係生果哥

喇唔係我，係我老友生果哥

有陣時林匡正會提水，咦乜唔係生果哥咩，或者咦咁生果哥呢

要代入咁講，冇辦法

但係林匡正好多時會自認係林Y.....

阿正：林Y係我老友黎（魔性笑聲）

屎王減下肥啦

十三妹....

LifeGame Studio 港電競重新chatroom規矩，洗版第一次暫停，第二次BAN，不合言論BAN，左膠言論BAN，離題BAN\

含撚啦你肥Nick！離唔離題你話呀？？Ｄ網友唔係講閪野的話講乜關你撚事呀？？揸住雞毛當令箭！！

左膠都要ban
離題又ban

甩晒beat

想問下大家 如果俾你哋揀
你哋會揀珍姐定十三妹？

梗係十三啦

求其啦 都冇人睇

十三妹係咪好撚鍾意SAMMI
次次都唱幾首佢D歌

叫個垃圾OP機OP好D先講野啦
又咪又唔記得熄,播廣告又唔開聲
出圖又慢撚過閪
最叻就係懶醒
屌你老母臭西廢人一個

珍姐 韻味一流

驅風

十三妹飲完護骨酒
下體發漲之後應該好wild

嘩屌

水王好難頂

十三妹今日個look非常eatable

曼聯90＋10

師兄中肯

林Y連渣渣冰都屌得落

珍姐著番件少女粉紅衫，好含羞咁喺你耳邊用溫柔既口音講野

聽一次笑一次

所以根本兩個都一擔擔，只係辟好唔同

如果講仔，林Y 鍾意大隻仔
可惜我唔大隻

前排先講完

日本知名女星竹內結子被發現倒斃東京家中 終年40歲！

今年咩事

問中共啦

阿正hold記招

阿正：人一世物一世 立法會議員你食過未

右邊個條女

好重最正分析味

立場影住牙正

最正分析（記招版）

蘿拉黎架

呢個記招足以令阿正下次出去採訪比人攪
成個記招下下串到應 落曬黑警本小氣簿啦

匡正今日咁串，應該好多人針對佢

點晒相 唔出去都可能搞啤梨晚報
佢地賣食品既真係要小心

我都覺得係
差在冇講粗口

呢度有四隻狗長期都針對佢

自殺死又關中共事

正確黎講應該係關陳同佳事

一陣燒埋波子強啲鮑鮑

咁未可以抽水開個記者會咯
同最初佢租studio拍片條橋一樣之嘛

聽日有四海哥兩邊都想聽

Four sea

阿正d最正分析成日影大頭又唔望鏡頭，好有劉馬車feel

食屎狗！

阿正林Y劉馬車渣渣兵三兄弟

慢必同heidi朱下次做票王

應該食水多多

食完會水浸

唔會架 鄺囝先係最正義

DQ硬你啦咁寸

牙正今日又去左邊
得返四海出黎

928呀今日

死火太多日子記唔嚟
928係咩日子

雨傘

N年前雨革射催淚彈

成人結他班
教人挖閪

聽三山哥真係學到野

四海哥有無講過蔣介石？

如果有的話想搵返嚟聽

三山＋生果真係好好聽

印象中之前有一兩集用左好多時間講台灣歷史

有
上次講李登輝又係正

今日背景又用鐵血的孤兒

記唔記得大概係邊集

好難搵

佢唔係搵蔣介石咩

蔣介石真係唔知，因為佢點都會講到，最多搭多條郝柏村

Kmt 咁撚柒通敵通到出哂面，三山哥會否有朝一日轉投綠營

捉人grammar既係冚家鏟
捉人別字既係冚家鏟

XXXX

隨時幾年後 中共消失左
但係KMT變左中共再世

不分化，不割蓆
永續飯票

CC台有新POST話連登步入高登晚期 又出現熱狗盲反泛民

其實都係果句
要食飯冇問題
開門見山講仲可以體諒下
但成撚日講埋啲懶係道德情操高尚而又冇野做得到既時候
咪食相食得肉酸囉

蓋清果然係明眼人，一嘢就睇得出

仲有勁歌金曲決賽

最肉酸係第一次民調唔啱心水就整多幾個調到自己留任

投票投到岩心水都唔係第一次出現

依啲咪同共產黨冇分別

之前明明高達7成反對 比佢地篩選完變成3成幾

牙東有機啦, 如果仲有得踢波

林鄭個閪婆而家真係賤撚過共產黨D市長講野

話時話 點解近期冇晒人係節目時間打電話上去66982429

等你試
仲要專登唔講全名

陳淑莊：宣布離任並退出公民黨

幾個開咗個頭
其他仲想唔走嘅 食相更難睇

快手加入民建聯
反正理念相近

許智峯鄺俊宇直頭清枱啦

個民調同坊間輿論係唔成正比

佢地設定問題都係誘導Ｄ人支持佢地留低架啦，咁都過唔到一半好去死啦最仆街係巫Ｅ，居然話民調結果反映共產黨分裂民主派成功！即係話主走派係鬼呀？今時今日黃碧雲都未必敢講嘅說話居然出自你把口？？

網絡媒體大聯盟唔好再搵佢合作喇！！

Until we score
同曼聯一撚樣

咪咁啦 許智峯同鄺神有官司啲確要資源嫁 冇資源根本好多野都做唔到

直接話要資源要錢咪算 搞咩民調